一人一行動，搞搞南邊圍！！

元朗南邊圍43%嚴重僭建
村民：政府多年無叫拆 屋署：未展開巡查
一人一信，屋宇署又好，申訴專員公署又好，大家諗到點搞就搞搞佢！

搞左南邊圍班黑社會先啦，你一搞搞僭建即係搞起成個十八鄉啲原居民同我地對立啊

俾班友咁樣打法，又黑警、又黑社會、又鄉黑、明打、暗打！